823 我宣佈燈柱收集大賽正式啟動

收集哂一set燈柱仲可以換禮物
點收集就大家自己諗